#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-19 04:14+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 3.4.1\n"

msgctxt "MainMenu/&ChangeCampaignTitle"
msgid "Change Campaign"
msgstr "캠페인 변경"

msgctxt "MainMenu/&ChangeCharacterSlotTitle"
msgid "Change"
msgstr "변경"

msgctxt "MainMenu/&ContinueTitle"
msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

msgctxt "MainMenu/&EmptySlotTitle"
msgid "Empty"
msgstr "비어있음"

msgctxt "MainMenu/&ExportPdfDescription"
msgid "Exports the selected character to a printer-friendly pdf file"
msgstr "선택한 캐릭터를 출력하기에 적합한 pdf 파일로 저장합니다"

msgctxt "MainMenu/&ExportPdfTitle"
msgid "Export PDF"
msgstr "PDF 내보내기"

msgctxt "MainMenu/&InspectCharacterDescription"
msgid "Open the character's inventory and character sheet."
msgstr "캐릭터의 인벤토리와 캐릭터 시트를 엽니다."

msgctxt "MainMenu/&InspectCharacterTitle"
msgid "Inspect"
msgstr "조사"

msgctxt "MainMenu/&LevelUpCharacterDescription"
msgid ""
"Starts the character's level-up sequence. Some campaigns require or prohibit "
"characters of levels higher than 1."
msgstr "캐릭터의 레벨을 올립니다. 몇몇 캠페인은 1보다 높은 레벨의 캐릭터를 요구하거나 금지합니다."

msgctxt "MainMenu/&LevelUpCharacterTitle"
msgid "Level Up"
msgstr "레벨 업"

msgctxt "MainMenu/&LicenseDescription"
msgid "Display license information for this game."
msgstr "이 게임에 대한 라이센스 정보를 표시합니다."

msgctxt "MainMenu/&LicenseTitle"
msgid "License"
msgstr "라이센스"

msgctxt "MainMenu/&LoadGameDescription"
msgid "Load a previously saved game."
msgstr "이전에 저장한 게임을 불러옵니다."

msgctxt "MainMenu/&LoadGameTitle"
msgid "Load Game"
msgstr "불러오기"

msgctxt "MainMenu/&ManageCharactersDescription"
msgid "Create/view/edit your pool of characters."
msgstr "캐릭터 목록에서 캐릭터를 확인하고 생성 / 편집합니다."

msgctxt "MainMenu/&ManageCharactersTitle"
msgid "Characters"
msgstr "캐릭터"

msgctxt "MainMenu/&NewAdventureDescription"
msgid "Launch a new game with a party of adventurers."
msgstr "모험가 파티를 구성해 새 게임을 시작합니다."

msgctxt "MainMenu/&NewAdventureTitle"
msgid "New Adventure"
msgstr "새로운 모험"

msgctxt "MainMenu/&NewCharacterDescription"
msgid "Create a new character and choose ancestry, class, background, etc."
msgstr "새로운 캐릭터를 생성하고 종족, 클래스, 배경 등을 선택하십시오."

msgctxt "MainMenu/&NewCharacterTitle"
msgid "New Character"
msgstr "새로운 캐릭터"

msgctxt "MainMenu/&PredefinedPartyTitle"
msgid "Predefined Party"
msgstr "사전 구성된 파티"

msgctxt "MainMenu/&PrivacyDescription"
msgid "Manage your privacy settings."
msgstr "개인 정보 설정을 관리합니다."

msgctxt "MainMenu/&PrivacyTitle"
msgid "Privacy"
msgstr "개인정보"

msgctxt "MainMenu/&QuitDescription"
msgid "Quit the game and return to the desktop."
msgstr "게임을 종료하고 바탕 화면으로 돌아갑니다."

msgctxt "MainMenu/&QuitTitle"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgctxt "MainMenu/&SaveDateHeader"
msgid "Save Date"
msgstr "저장 날짜"

msgctxt "MainMenu/&SelectCharacterSlotDescription"
msgid "Select a character from the character pool."
msgstr "캐릭터 목록에서 캐릭터를 선택합니다."

msgctxt "MainMenu/&SelectCharacterSlotTitle"
msgid "Select"
msgstr "선택"

msgctxt "MainMenu/&SettingsDescription"
msgid "Adjust application settings."
msgstr "게임 설정을 변경합니다."

msgctxt "MainMenu/&SettingsTitle"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgctxt "MainMenu/&StartGameDescription"
msgid "Launch the campaign with the selected characters."
msgstr "선택한 캐릭터로 캠페인을 시작합니다."

msgctxt "MainMenu/&StartGameTitle"
msgid "Start Game"
msgstr "게임 시작"

msgctxt "MainMenu/&StartingLevelRange"
msgid "{0}-{1}"
msgstr "{0}-{1}"

msgctxt "MainMenu/&StartingLevelTitle"
msgid "Starting Level:"
msgstr "시작 레벨:"

msgctxt "MainMenu/&CharacterSourceTogglePregenDescription"
msgid "Only display characters pre-generated by the game."
msgstr "게임이 미리 생성한 캐릭터만 표시합니다."

msgctxt "MainMenu/&CharacterSourceTogglePregenTitle"
msgid "Pregen"
msgstr "견본"

msgctxt "MainMenu/&CharacterSourceTogglePersonalDescription"
msgid "Only display characters created personally."
msgstr "직접 생성한 캐릭터만 표시합니다."

msgctxt "MainMenu/&CharacterSourceTogglePersonalTitle"
msgid "Personal"
msgstr "개인"

msgctxt "MainMenu/&CharacterSourceToggleAllDescription"
msgid "Display all characters."
msgstr "모든 캐릭터를 표시합니다."

msgctxt "MainMenu/&CharacterSourceToggleAllTitle"
msgid "All"
msgstr "전체"

msgctxt "MainMenu/&CharacterSortAlphaneticalTitle"
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgctxt "MainMenu/&CharacterSortCharacterLevelTitle"
msgid "Level"
msgstr "레벨"

msgctxt "MainMenu/&CharacterSortCharacterClassTitle"
msgid "Class"
msgstr "클래스"

msgctxt "MainMenu/&CharacterSortCharacterAncestryTitle"
msgid "Ancestry"
msgstr "종족"

msgctxt "MainMenu/&DifficultySettingCustomizationLabel"
msgid "Detailed options can be customized in the Game Settings menu."
msgstr "세부 옵션은 설정 메뉴에서 조정할 수 있습니다."

msgctxt "MainMenu/&CreditsTitle"
msgid "Game Credits"
msgstr "제작진"

msgctxt "MainMenu/&CreditsDescription"
msgid "Display the game credits of Solasta: Crown of the Magister."
msgstr "Solasta: Crown of the Magister의 제작진을 봅니다."

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsBrowseModIOTitle"
msgid "Browse Mod.IO"
msgstr "Mod.IO에서 찾아보기"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsRefreshDescription"
msgid ""
"Refresh subscribed locations. Wait a couple of seconds between subscribing/"
"unsubscribing and refreshing."
msgstr "구독 맵 새로고침. 구독 또는 구독 취소 사이 몇 초 정도 기다리십시오."

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsLogoutTitle"
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsLogoutDescription"
msgid "Log out of Mod.IO"
msgstr "Mod.IO에서 로그아웃"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsLoggedInAsTitle"
msgid "Logged in as:"
msgstr "현재 계정:"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsTitle"
msgid "Dungeon Maker"
msgstr "던전 메이커"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsDescription"
msgid ""
"Select dungeons & locations created by the community to edit or play, or "
"create your own"
msgstr "유저들이 만든 던전과 맵을 편집 또는 사용해보거나, 직접 만들어봅니다"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsBrowserTitle"
msgid "User Locations"
msgstr "유저 제작 맵"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsSortTitleTitle"
msgid "Title"
msgstr "제목"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsSortLevelTitle"
msgid "Level"
msgstr "레벨"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsSortSizeTitle"
msgid "Size"
msgstr "규모"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsSortEnvironmentTitle"
msgid "Environment"
msgstr "환경"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsSortOperationalTitle"
msgid "Ready"
msgstr "준비"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsSortOperationalYesTitle"
msgid "Yes"
msgstr "예"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsSortOperationalNoTitle"
msgid "No"
msgstr "아니오"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsNewTitle"
msgid "New Location"
msgstr "새로 만들기"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsNewDescription"
msgid "Creates a new user location"
msgstr "새로운 커스텀 맵을 생성합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsEditTitle"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsEditDescription"
msgid "Edits the selected user location"
msgstr "선택한 유저 제작 맵을 편집합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsDeleteTitle"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsDeleteDescription"
msgid "Deletes the selected user location"
msgstr "선택한 유저 제작 맵을 삭제합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationHeaderTitle"
msgid "User Location"
msgstr "유저 제작 맵"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationChangeButtonTitle"
msgid "Change"
msgstr "변경"

msgctxt "MainMenu/&DungeonMakerBetaTitle"
msgid "Beta"
msgstr "베타"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsSortAuthorTitle"
msgid "Author"
msgstr "제작자"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationSizeFormat"
msgid "{0}x{1}"
msgstr "{0}x{1}"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsBrowseFilesTitle"
msgid "Browse Files"
msgstr "파일 찾기"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsBrowseFilesDescription"
msgid "Opens the system folder containing the user location's JSON files"
msgstr "유저 제작 맵 JSON 파일이 위치한 시스템 폴더를 엽니다"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsPublishTitle"
msgid "Publish"
msgstr "게시"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsPlaytestTitle"
msgid "Playtest"
msgstr "플레이테스트"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsPlaytestDescription"
msgid "Quick launch the selected location with a predefined party"
msgstr "미리 지정한 파티로 선택한 지역에서 빠르게 시작합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsPlayLocationTitle"
msgid "Play"
msgstr "플레이"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsPlayLocationDescription"
msgid "Set up a game with this location and select a party of characters"
msgstr "이 맵을 탐험할 캐릭터 파티를 선택합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsBrowseWorkshopTitle"
msgid "Browse Workshop"
msgstr "창작마당 보기"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsBrowseWorkshopDescription"
msgid "Opens the workshop to browse locations made by other players"
msgstr "창작마당을 열어 다른 유저가 만든 맵을 찾아봅니다"

msgctxt "MainMenu/&UserContentSortLocationsCountTitle"
msgid "Locations"
msgstr "맵"

msgctxt "MainMenu/&UserCampaignsNewTitle"
msgid "New Campaign"
msgstr "새 캠페인"

msgctxt "MainMenu/&UserCampaignsNewDescription"
msgid "Creates a new user campaign"
msgstr "새로운 유저 캠페인을 생성합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserCampaignsEditTitle"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgctxt "MainMenu/&UserCampaignsEditDescription"
msgid "Edits the selected user campaign"
msgstr "선택한 유저 캠페인을 편집합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserCampaignsDeleteDescription"
msgid "Deletes the selected user campaign"
msgstr "선택한 유저 캠페인을 삭제합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserCampaignsPlayTitle"
msgid "Play"
msgstr "플레이"

msgctxt "MainMenu/&UserCampaignsPlayDescription"
msgid "Starts a game session in the selected campaign"
msgstr "선택한 캠페인으로 게임 세션을 시작합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserContentBrowseFilesTitle"
msgid "Browse Files"
msgstr "파일 찾아보기"

msgctxt "MainMenu/&UserContentBrowseFilesDescription"
msgid "Opens the system folder containing the user content JSON files"
msgstr "유저 제작 JSON 파일이 위치한 시스템 폴더를 엽니다"

msgctxt "MainMenu/&UserItemsNewTitle"
msgid "New Item"
msgstr "새로운 아이템"

msgctxt "MainMenu/&UserItemsNewDescription"
msgid "Creates a new custom item"
msgstr "새로운 커스텀 아이템을 생성합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserItemsEditDescription"
msgid "Edits the selected custom item"
msgstr "선택한 커스텀 아이템을 편집합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserItemsDeleteDescription"
msgid "Deletes the selected custom item"
msgstr "선택한 커스텀 아이템을 삭제합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserMonstersNewTitle"
msgid "New Monster"
msgstr "새로운 몬스터"

msgctxt "MainMenu/&UserMonstersNewDescription"
msgid "Creates a new custom monster"
msgstr "새로운 커스텀 몬스터를 생성합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserMonstersEditDescription"
msgid "Edits the selected custom monster"
msgstr "선택한 커스텀 몬스터를 편집합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserMonstersDeleteDescription"
msgid "Deletes the selected custom monster"
msgstr "선택한 커스텀 몬스터를 삭제합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserNpcsNewTitle"
msgid "New NPC"
msgstr "새로운 NPC"

msgctxt "MainMenu/&UserNpcsNewDescription"
msgid "Creates a new custom NPC"
msgstr "새로운 커스텀 NPC를 생성합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserNpcsEditDescription"
msgid "Edits the selected custom NPC"
msgstr "선택한 커스텀 NPC를 편집합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserNpcsDeleteDescription"
msgid "Deletes the selected custom NPC"
msgstr "선택한 커스텀 NPC를 삭제합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserMerchantInventoryNewTitle"
msgid "New Inventory"
msgstr "새로운 인벤토리"

msgctxt "MainMenu/&UserMerchantInventoryNewDescription"
msgid "Creates a new custom Merchant Inventory"
msgstr "새로운 커스텀 상인 인벤토리를 생성합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserMerchantInventoryEditDescription"
msgid "Edits the selected custom Merchant Inventory"
msgstr "선택한 커스텀 상인 인벤토리를 편집합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserMerchantInventoryDeleteDescription"
msgid "Deletes the selected custom Merchant Inventory"
msgstr "선택한 커스텀 상인 인벤토리를 삭제합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserContentRefreshTitle"
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

msgctxt "MainMenu/&UserContentRefreshDescription"
msgid "Refresh the list of user content gathered through this workshop"
msgstr "이 워크샵에서 수집한 유저 콘텐츠 목록을 새로고침합니다"

msgctxt "MainMenu/&UserContentSubscribedSteamDescription"
msgid "This content has been subscribed and downloaded from the Steam Workshop"
msgstr "이 콘텐츠가 스팀 워크샵에서 구독 및 다운로드되었습니다"

msgctxt "MainMenu/&UserContentSubscribedModIODescription"
msgid "This content has been subscribed and downloaded from Mod.IO"
msgstr "이 콘텐츠가 Mod.IO에서 구독 및 다운로드되었습니다"

msgctxt "MainMenu/&UserLocationsPublishDescription"
msgid "Opens the interface to publish content online"
msgstr "맵을 온라인에 게시하기 위해 창을 엽니다"

msgctxt "MainMenu/&SessionTypeHeaderDescription"
msgid "Game sessions are either new games or saved games."
msgstr "게임 세션은 새로운 게임이거나 저장된 게임입니다."

msgctxt "MainMenu/&RequestCharacterSlotTitle"
msgid "REQUEST"
msgstr "참가 요청"

msgctxt "MainMenu/&RequestCharacterSlotDescription"
msgid "Ask to play this character"
msgstr "이 캐릭터로 참가를 요청합니다"

msgctxt "MainMenu/&SessionPlayersTitle"
msgid "Players in room:"
msgstr "방 안의 플레이어:"

msgctxt "MainMenu/&CreateGameToggleTitle"
msgid "Create Game"
msgstr "게임 생성"

msgctxt "MainMenu/&JoinGameToggleTitle"
msgid "Join Game"
msgstr "게임 입장"

msgctxt "MainMenu/&AutoNetworkRegionTitle"
msgid "Auto"
msgstr "자동"

msgctxt "MainMenu/&RequestedByDescription"
msgid "Requested by:"
msgstr "신청자:"

msgctxt "MainMenu/&LoadAdventureTitle"
msgid "Continue Adventure"
msgstr "모험 계속하기"

#, fuzzy
#| msgid "Click to open a selection of adventures."
msgctxt "MainMenu/&ChangeCampaignDescription"
msgid "See the available adventures."
msgstr "다른 모험을 선택하려면 클릭하십시오."

#, fuzzy
#| msgid "Click to select a different character."
msgctxt "MainMenu/&ChangeCharacterSlotDescription"
msgid "Choose a different character."
msgstr "다른 캐릭터를 선택하려면 클릭하십시오."

#, fuzzy
#| msgid "Click to delete this character from the pool."
msgctxt "MainMenu/&DeleteCharacterDescription"
msgid "Delete this character from the pool."
msgstr "이 캐릭터를 목록에서 삭제하려면 클릭하십시오."

msgctxt "MainMenu/&RefreshDLCTitle"
msgid "Refresh DLC"
msgstr "DLC 새로고침"

msgctxt "MainMenu/&RefreshDLCDescription"
msgid "This will check your DLC licences from the online store."
msgstr "온라인 스토어에서 당신의 DLC 라이센스를 점검합니다."

msgctxt "MainMenu/&MultiplayerTitle"
msgid "Multiplayer"
msgstr "멀티플레이어"

msgctxt "MainMenu/&MultiplayerDescription"
msgid "Allows you to host or join a multiplayer game session."
msgstr "멀티플레이어 게임 세션을 열거나 입장할 수 있게 합니다."

msgctxt "MainMenu/&MultiplayerAlphaTitle"
msgid "Alpha"
msgstr "알파"

msgctxt "MainMenu/&SessionParameterNameTitle"
msgid "Session Name"
msgstr "세션 이름"

msgctxt "MainMenu/&SessionParameterNameDescription"
msgid "The name used to refer to this game session and to join it."
msgstr "이 게임 세션을 나타내거나 입장하기 위한 이름."

msgctxt "MainMenu/&SessionParameterPasswordTitle"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgctxt "MainMenu/&SessionParameterPasswordDescription"
msgid ""
"The password required to join the session. If empty, no password is required"
msgstr "세션에 입장하기 위한 비밀번호. 비울 경우, 비밀번호가 필요하지 않습니다"

msgctxt "MainMenu/&SessionParameterVisibilityTitle"
msgid "Visibility"
msgstr "공개 여부"

msgctxt "MainMenu/&SessionParameterVisibilityDescription"
msgid ""
"Determines whether this game session is visible to other players or is "
"hidden."
msgstr "다른 플레이어들에게 이 게임 세션을 공개할지에 대한 여부."

msgctxt "MainMenu/&SessionParameterVisibilityPublicTitle"
msgid "Public"
msgstr "공개"

msgctxt "MainMenu/&SessionParameterVisibilityPrivateTitle"
msgid "Private"
msgstr "비공개"

msgctxt "MainMenu/&SessionParameterMaxPlayersTitle"
msgid "Max. Players"
msgstr "최대 플레이어 수"

msgctxt "MainMenu/&SessionParameterMaxPlayersDescription"
msgid ""
"The maximum number of players who can join this session, including the host."
msgstr "방장을 포함해, 해당 세션에 참가 가능한 최대 플레이어 수."

msgctxt "MainMenu/&CreateGameButtonDescription"
msgid ""
"Confirm the creation of the game session and proceed to the New Adventure "
"panel."
msgstr "게임 세션 생성을 확정하고 새 어드벤처 창으로 넘어갑니다."

msgctxt "MainMenu/&JoinGameButtonDescription"
msgid "Join the selected game session."
msgstr "선택한 게임 세션에 입장합니다."

msgctxt "MainMenu/&JoinGameSessionNameDescription"
msgid ""
"The name of the game session you wish to join. You can type in the name of a "
"private game if you have it, as the list above only shows public games."
msgstr ""
"입장하려는 게임 세션의 이름. 상단 목록에선 공개된 게임만 확인할 수 있으므로, 비공개 게임에 입장하려 할 경우 이름을 입력할 수 "
"있습니다."

msgctxt "MainMenu/&RefreshListButtonTitle"
msgid "Refresh List"
msgstr "목록 새로고침"

#, fuzzy
#| msgid "Click to refresh the list of game sessions."
msgctxt "MainMenu/&RefreshListButtonDescription"
msgid "Refresh the list of game sessions."
msgstr "게임 세션 목록을 새로고침하려면 클릭하십시오."

msgctxt "MainMenu/&RefreshingRoomsTitle"
msgid "Refreshing…"
msgstr "새로고침 중…"

msgctxt "MainMenu/&LockedHeaderTitle"
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

msgctxt "MainMenu/&LockedHeaderDescription"
msgid "Some game sessions are locked and require a password to join them."
msgstr "특정 게임 세션들은 잠금 상태이므로, 입장하려면 비밀번호를 입력해야 합니다."

msgctxt "MainMenu/&PlayersHeaderTitle"
msgid "Players"
msgstr "플레이어"

msgctxt "MainMenu/&PlayersHeaderDescription"
msgid "The number of players (current/max.) for this game session"
msgstr "이 게임 세션의 (현재/최대) 플레이어 수"

msgctxt "MainMenu/&CampaignHeaderTitle"
msgid "Campaign"
msgstr "캠페인"

msgctxt "MainMenu/&CampaignHeaderDescription"
msgid "The name of the campaign or location used by this game session."
msgstr "이 게임 세션에 사용되는 캠페인 또는 지역 이름."

msgctxt "MainMenu/&InvitePlayerButtonTitle"
msgid "Invite"
msgstr "초대"

msgctxt "MainMenu/&InvitePlayerButtonDescription"
msgid "Invite a player to join the game."
msgstr "게임에 입장시키려는 플레이어를 초대합니다."

msgctxt "MainMenu/&RemotePlayerStatusMissingPlayerTitle"
msgid "Missing Player"
msgstr "사라진 플레이어"

msgctxt "MainMenu/&RemotePlayerStatusSelectingCharacterTitle"
msgid "Selecting Character"
msgstr "캐릭터 선택"

msgctxt "MainMenu/&RemotePlayerStatusReadyTitle"
msgid "Ready"
msgstr "준비"

msgctxt "MainMenu/&ReadyGameTitle"
msgid "Ready"
msgstr "준비"

msgctxt "MainMenu/&ReadyGameDescription"
msgid "Notify the others that you are ready to start the game."
msgstr "다른 플레이어에게 게임을 시작할 준비가 됐다고 알립니다."

msgctxt "MainMenu/&StopReadyGameTitle"
msgid "Stop"
msgstr "준비 취소"

msgctxt "MainMenu/&StopReadyGameDescription"
msgid "Cancel your ready status."
msgstr "준비 상태를 취소합니다."

msgctxt "MainMenu/&LoadMultiplayerGameButtonTitle"
msgid "Load Game"
msgstr "게임 불러오기"

msgctxt "MainMenu/&LoadMultiplayerGameButtonDescription"
msgid "Open the load panel to select a multiplayer game."
msgstr "멀티플레이어 게임을 선택하기 위해 불러오기 창을 엽니다."

msgctxt "MainMenu/&SessionTypeHeaderTitle"
msgid "Type"
msgstr "종류"

msgctxt "MainMenu/&SessionTypeNewDescription"
msgid "This is a new session that is just starting."
msgstr "이 세션은 새롭게 시작됩니다."

msgctxt "MainMenu/&SessionTypeSavedDescription"
msgid ""
"This session is based on a saved game with a set list of player characters."
msgstr "이 세션은 지정된 플레이어 캐릭터로 저장된 게임을 불러옵니다."

msgctxt "MainMenu/&SessionParameterAllowCrossplayTitle"
msgid "Allow Crossplay"
msgstr "크로스플레이 허용"

msgctxt "MainMenu/&SessionParameterAllowCrossplayDescription"
msgid ""
"Determines whether this game allows players from other gaming platforms."
msgstr "다른 기종을 통해 게임에 참여하는 걸 허용할지 설정합니다."

msgctxt "MainMenu/&CrossplayHeaderTitle"
msgid "Crossplay"
msgstr "크로스플레이"

msgctxt "MainMenu/&CrossplayHeaderDescription"
msgid "Some games allow players from other gaming platforms."
msgstr "일부 게임은 다른 기종의 플레이어도 참가하도록 허용할 수 있습니다."

msgctxt "MainMenu/&JoiningGameLockedTitle"
msgid "Loading in progress - please wait."
msgstr ""
